帽已帶，求安慰

同左佢一齊3年，今日Facebook message 發現左佢同左一個佢間健身房既男仔一齊............好撚痛呀

最緊要除得快

gay?

巴打分手之後就去力威學院整翻排朱古力 等佢後悔下

非gay

有身型我都唔會追得番佢

佢唔理你感受去傷害你, 你就要對自己更加好
咁先係對一個傷害過你既人最殘忍最有效的事

佢係台灣人

理得佢咩人, 你同佢一齊有冇做好自己應該要做既野先
如果有, 咁就算啦

This

點稱職都好，始終long d 可能我俾唔到佢想要既野

大家談戀愛姐, 唔好諗住好大責任

女死女還在 下個更可愛

我諗住同佢結婚....

long d預咗 當佢想扑野 你條JJ慰藉唔到佢

唯有揸架sti出去吹下風

冇人叫你追 等佢後悔下之嘛 活得比她好就好了

香港大把女等你啦

努力改變自己 等佢有朝一日後悔

點解咁多護眼post
晚晚臨瞓前上連登都見到
到底而家愛情係咩風氣

好撚多綠帽既風氣

知道得越多越唔開心